樂富4位被襲人士將會被控告 非法集結

消息來源： 黃大仙區議員 劉珈汶

數名輕傷遇襲者將被控非法集結，非之前所講公眾地方打鬥，稍候會先帶到油麻地警署再到黃大仙警署。

被打成被告

一定要自保

痴撚左線？ 咁打人個d呢

打人嗰堆呢？

梗係無事

其實都執法不公好耐, 仲信警狗會拉藍絲?

傻撚左 中國咁撚樣

搭AM牌的士走左

dllm 死鬼警

push

同一時間

自稱深黃既大愛賤種狗表示：
黃店被popo 用限聚令搞係黃色經濟圈杯葛藍店既報應

所以話比藍屍打唔好還手個啲大愛撚聖人
被人打死都唔扺可憐
反正係咪都變被告
係都打柒佢攬炒啦

不了 到時會被「深黃」撚出黎批鬥

藍店被裝修= 第一時間譴責前線
手足係狗屋被虐打 / 新屋嶺被輪姦 = 我睇唔到

話唔好出手打人先嗰班左膠收皮未？

你唔出手打死/打到班藍絲仆街先

佢地係唔撚會驚

所以一定要出手打柒所有藍絲先

唔係橫屍街頭嘅只會係我地

明未？

痴撚線 仆街警甴又顛倒黑白

周星馳 審死官咁😟
原告變被告

大家唔好再幻想啦

他日黑警睇中你老婆你女友無個女，就執佢上車執劑勁嘅，你都唔會告到佢，而且你敢反抗就一定冇好下場；搞清楚到底大家爭取緊乜嘢，自由民主個現實意義就係保護大家，冇民主自由，政府同其中人想對你點都得。

你都on L 9
大愛撚只會一邊睇tvb
然後網上屌你失民意 / yellownazi 搞平民

有無片證實班狗有咁講？

屌佢老母死黑警

大愛撚唔係咁諗
我bin 佢c 仲話我「鬥黃」 搞佢

多數票控算

左膠就係死賤種，唔係同路人

係你班黑警教嘅，被人打會被告

老閪同你打撚過

被人打然後砌生豬肉坐五年
香港警察真係人類之恥

有冇得告返啲狗公職人員失當

cls

大愛撚話你班黃納粹被藍絲搞係 當初搞 藍絲既報應喎

Cls 得過班大愛賤種逢親呢d就縮埋扮睇唔到

但你binc 就會被佢地話分化 / 鬥黃

dllmcfh 啫係鼓勵大家以後一見面就開波

Hi 牙柴
佢個次之後有冇覆你

9成高調拉人低調放人
淨返1成到時上庭撤控
單單痴連農牆令人不安都好難講得出
何況仲唔知有無痴可能純粹行過俾人打

香港法治真係笑話

佢不撚應我

4個人非法集結
班藍屍40個人唔係非法集結

會被大愛撚屌老母

有咩可以做

大單野黎

所有人即刻投訴區域法院首席法官高勁修

推

今次唔夠人多

Dllm

ON撚79 屌你老母

大愛撚話你還拖= 人多蝦人少

，

五毛嚟？

屌

叔一燒

原告變被告

on9仔嚟

告唔到限聚令就屈非法集結

執返塊刀片 私人刑事啦

獅鳥係唔可以消失

高尚情操

我地可以拉㗎 全部夠101拘捕令
甚至班狗全部犯曬公職人員行為失當添
但係灰啲咁講係冇用
有權力嘅一方點都唔會係我地
101？反吿返你非法禁錮
公職？冇人執法又點樣提告
投訴叫你搵監警會跟住自己查自己 最後結論：冇實質證據決定中止調查
記招 立會屌鳩班高層 然後佢哋繼續遊花園
區議會直接拉隊走人甚至唔出現

情操高尚
犯法唔係犯法

[size=6]支那法治—原告變被告[/size=6]

Diu

Dont make stupid people famous
已block果條5毛

推比更多人睇

真人ac黎
發左大半年功做大愛左膠
上幾個月被我Binc就話我「鬥黃」迫害佢

話左唔洗報警唔好左膠
過一排就唔記得哂

真5毛當傻仔即block 還好
但呢條臭閪search 個名日日做大愛撚屌返轉頭

好嬲好嬲

目的係嚇和理非

邪惡的港共黨衛軍

中槍搞到入醫院比警察拉告暴動都幾次啦

原告變被告, 勁到
法治未死..笑死
快D 叫法官宣誓效忠中共

左膠話無論點仆街都唔應該裝修藍店
你私了還拖會被佢地道德批鬥

被藍絲狗打最多斷手斷腳 / 無左條命
得罪大愛撚會被佢地屌架

Push

公民拘捕權其實已經廢左

唔好試，除非你接受被控傷人，同埋你告警察執法不公會不調查，然後你食死貓

好笑得過左膠賤種逢親私了裝修就第一時間屌前線
呢d po就扮睇唔到

點解你地仲未醒
要用幾多次先明白，你一係打，一係走
唔好選擇留低係現場

CLS

打人就梗係無事啦，黑警請架

開口埋口幫對家嘅黃
我當佢藍

搵藍絲打到你含家產 再搵黑警告鳩你 本身諗住charge打鬥 點知發現個4條友比人打無還手 迫於無奈唯有charge非法集結

我地唔好再驚人民鬥人民

推比其他人睇

唔係信黑警而係你冇其他選擇
只有佢有權力做呢件事
你睇住佢放生 睇住俾人打既反而拉左
但你冇野可以做

你捉藍絲會話你禁錮
私鳥佢會話你恐怖分子襲擊不同政見人士
況且琴晚都未必夠打 全部都係街坊冇架生

所以好支持私了啲藍絲仆街藍絲打人就無事

食黃店抗爭

咁撚都告到非法集結

呢半年瞓撚左？
香港早就痴撚哂線架啦

729夠多人未?唔好咁多藉口啦 根本大家都唔夠藍絲兇狠

2020，原告變被告，咁我寧願抗撚死藍屍先比人告

聽講班藍絲拆牆
班街坊路過見到影相就被打

見到藍屍真係要還擊打番轉頭

警黑合作左好耐，唔夠打就走，為幾張紙唔值得

你私鳥就搵黑警拉你 你被打還手都拉你。公佢贏 字你輸 有公權力撐腰 無恥起上黎你點都唔夠佢玩 除非係革命

7毛條友真係5毛

珍

個官夠紅點告你都得

Pish

呢d全部變英文推出國際啦

727先岩

this is hong kong

一係打一係走
香港已經冇法律可言，只有人民自保

當全部人都默認左黑警
同接受黑警執法正當性
講咩都無用
所以希望手足要識得分輕重
人少真係要走
唔好諗住拍片報狗/搵區議員
就令到黑警唔敢亂鳩執法

痴撚線軍政府

大愛撚話失民意架

邊忽黃？點鬥？睇d留言我以為藍屍五毛
連罷睇tvb呢d 極度和理非抗爭都唔滿意？

屌你老母,又砌生豬肉

唔還手都屈你啦，所以一係打一係走

所以個班友真係玩撚晒。。唉

屌推

戇撚鳩

遇到一係打一係走

佢第一次被我binc 就話佢屌開黑警
點知被我貼曬佢留言紀錄就扮睇唔到唔覆

而家都唔單止係驚黑
而係只要同黃絲作對既人就點做都無事
就算只係大媽，廢老，只要係搞鳩黃絲都係黑狗同路人

唉

痴撚線

屌你老母

應該大家要進化 轉用"開放式抗爭"

勇武與和理非的分別，其實是「開放式抗爭」與「封閉性抗爭」的分別
鄭立

郭官回廳下，聽完郭官讚斬人高尚情操，即刻鼓勵曬班人出黎打人，廳該又係高尚情操？

叔一燒嗰排啲藍靜咗幾多
睇嚟又要多幾個 最好好似以前暴動咁

無錯，除非當時你人多，唔係都係走啦
唔好覺得走係失敗，留返條命先有得繼續玩

藍屍仆街 真係死不足惜

狗官郭偉健養呢班仆街出嚟

還拖會被大愛撚屌到仆街

我一早講過，香港人好多時候都好怪，
人少時會好撚勇同人嘈趕都唔走最後俾人打
人多時會個個趕住走唔還擊

仆街黑警 又係咁樣

公海話佢地4個係路過見到就拍片
結果被班仆街打

班賤種左膠一撚樣

但係報狗
狗唔會幫你 最多係藍屍停手
(或者遲啲會演變到 警畜嚟到
(都繼續打)

法治一早已死 唯有靠自己

有冇錄音？

咁都得

港共法治只係用黎奴役迫害批評佢地既人
全民團練，保家衛港

即係唔告藍屍! 因為告打交係要有雙方!

黑警大大聲話俾大家聽：
我分明就係會幫藍屍，搞９你班黃絲

痴鳩撚線

做咩都好，最緊要注意安全
同埋練體能真係好重要，新聞話佢地係走唔切被打

黑警一定唔撚會提４０幾個仆街集結打人

大愛撚表示：
報應黎 當初咁樣搞藍絲

屈被打成招 DLLM死黑驚

下次見人多真係要即走
同佢地糾纏只會自己蝕章

存人失地，人地皆存
存地失人，人地皆失

真心，俾人打一係即還手，一係走
企係到等狗黎係最on9行為

上面有人話走唔切

又休班驚

四十個圍四個點會走到

逃學威龍先啱
幾位互毆

咁好死唔告暴動

點解要幫條5毛出名
冷處理啦

多人咪狗到一次過咬曬

暴乜撚野動呀

差佬鳩拉都唔係第一日發生嘅事
可以點做？
路過見到藍絲廢老做嘢可以唔理
文宣呢啲只係身外物佢撕完可以再貼
無謂因為身外物令自己受傷同俾藍絲廢老點相

一係走一係還拖
好喇，如果已經俾藍絲廢老追住打嘅，唔夠人多又唔多人揪嘅，一係你就跑得快好世界，一係你就還拖打到佢仆街冚家剷

反正差佬都鳩拉
還到拖嘅一於打返場爽嘅先
要仆街就一齊

原告變被告，DLLM

南亞左膠同佢班fan屎之前仲問點解要出手燒鳩藍絲先
左膠真係害人不淺

咁 人哋個名叫六七暴動
咁改名囉 六七運動 或者六七抗爭

還手被大愛撚道德審判 不了
而家被對家打到爆撚曬缸 可以用道德感化佢地
Btw : 我係睇tvb 深黃黎

痴咗好耐啦. 佔中時已經保護藍絲黑社會走啦

真係on99選擇性執法到咁嘅地步
遇襲被告，襲擊者冇事

補source
廢事又有人話我打稻草人

琴晚天水圍著黑衫無戴口罩私了阿嬸個位手足，請立即染髮轉髮型留鬚

#18 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

發撚左半年功啦

只要你係撐警
莫講話周街打人
強姦非禮殺人放火
姦淫擄掠全部做哂都無事

殺人放火金腰帶

連登大把人睇
唔肯認姐

一早講左唔好貼

裝修鋪頭都比班大愛賤種屌
但呢d 藍絲打人 / 福建佬劈人就例牌扮睇唔到

係

梗係冇事 黑警自己都做齊

Blue不見血不流眼淚

告還告 入還入 大把告唔入 不嬲濫捕 濫告
發告票限聚令 基本上唔使交 但䝐火要上庭解釋又浪費你時間
係晒錢保釋 同報到好撚煩

還掂都被屈 下次見藍屍狗識還拖

仲有販毒

當時實際情況係點就唔知，但練體能同練跑點都無壞

還拖打佢老母閪 反正點都要比人拉

Agree

只要鏡頭 不要狗

無睇好耐，睇杜生節目多過睇電視機

所以一定要hit and run

手足真係行得太前
叔一燒仲要俾班左膠屌
認撚住救世港豬同佢主人垃圾南亞左膠

除非doj撤控 / 告唔入
但咁樣上庭一來一回起碼搞大半年以上

10點鳩嗌仲好

在連登睇tvb就係原罪

係 佢哋玩嘢知告唔入都要浪費你啲錢同時間

救世港豬起碼tvb戰線都會見佢幫手做任
南亞仔條垃圾日撚日就係「心灰意冷」廢po

帶刀自衛
自己小心
唔好張揚

要出手先

而且狗告既罪一般唔洗上高院
等區院班紅官做野

DLLM受害人變被告...意料中事

真係cls

帶鐳射筆出街都藏有攻擊性武器
帶刀出街咪

用自己雙手維持公義

食生果

屌！tvb奶到扑街，睇見都眼怒，仲會睇咩？啲節目成日做埋啲濕鳩警賊，我由乜乜謝天華時代個啲已經無睇tvb好耐，tvb仲搵埋惠紅拍我都唔撚睇啦，鳩戲，諗起都覺得tvb好垃圾！

反正都係比人告
藍絲你地出門小心啲

制度內嘅人做制度內嘅野
泛民同區議員開記者會, 搵證人證據, 問附近拎cctv
懸紅搵人
制度外嘅人... 心照

我要香港省

認住呢條大愛賤種個閪名 小林誠司
連黃店被狗搞都可以講成「黃色經濟圈搞藍店既報應」
被我同另外幾個手足圍屌就唔應

[sheshe] 康復香港 時代抗疫（32）

#346 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

721 2.0

我bin 佢被佢話我「鬥黃」迫害佢
仲話佢屌開黑警喎 不過我就真係search 唔到

希望各位以後發生咩事都好都唔好再報狗

所以武力&武器係必需要
同埋要有心態， 唔夠打就走， 打贏就即刻走。
因為要睇清楚事實：能夠保護自己嘅得返同路人同自己。

姐係想點撚樣..不如搞個國家殺戮日..由互片.一日

好癲

agger, 仲有如果不幸被藍屍打而還唔到拖， 傷勢輕嘅一定要離開現場暫避，唔好call 狗

但私了會被大愛撚屌老母

榴槤

點走 話有40個藍屍

好難有啦...其實要搵車跟佢地

屌佢哋老母打人嗰啲又唔撚拉

我而家大支持啦，支持，支持

agger
call 狗= 拉自己

bin

黃大仙手足今日整文宣都要多人d

加埋雀巢咖啡，不得了

你on9？67係班建制搞事 佢地啲炸彈殺死咗幾多個？洗幫佢地洗白？

大愛撚話被人搞係報應黎

呢個香港無法治

對香港好絕望，有能力選擇移民算數。。。

一開始係得幾個理論先
鬧完先吹雞跟住40個過嚟
理論最撚無謂

以後私了唔希望再有阻膠出現

情操高尚

屌佢老母

條臭閪被我bin到仆街就話我「鬥黃」&獨裁者迫害佢

改親日本仔名做網名真係冇個好人
好撚多五毛都係日本仔名

不嬲都話打柒班仆街算先
傾佢老母臭閪
係班大愛賤種日撚日係度吠

條左膠就叫佢收皮啦

屌你 智障 洗咩白啫
使唔使講到明呀on9
咁弱智玩抗爭 輸撚咗啦
不如你去狗局 認你係勇武啦

俾人夾左上車個女仔
仲未有消息

班狗黎之前走哂咁滯
老實講寧願負傷走都唔會等狗黎
明知班狗只會拉你

一定要出手先

Bin到被佢完全block 左

還拖同出手先都係鬥毆

唔洗傾 一係打一係走
理論無意義 唔通會比你講到良心發現咩

其實班大愛賤種咁鐘意大愛感化
下次就的班賤種去最前做盾幫手擋

但係大愛撚唔係咁諗

係。理條毛。一係打，一係上tg吹雞搵多d人落黎
總之下次醒目，今次你知佢哋係有組織

G遲

其實721之後已經係咁講
不過大家冇咗件事

樂富721

你兩個都唔啱channel就唔好嘈算啦

腥港真係好撚腥

下一次死藍屍唔留底隻手唔使走

屌 愈習慣 佢地就愈過分

佢真係傻傻哋 屌我有閪用咩 屌完我會贏 班狗會唔告 啲炸彈 會自己識走去搵人炸

真係9唔搭8 理得我講乜鳩啫 明嘅人會明

我屌你老母

佢地同藍C理論左好耐?

又屈個盲既偷睇國家機密

-o-o

高級5毛咪又即係真人對話

不嬲都話對藍絲見一鑊打一鑊
班賤種只會見高拜見低踩
你越縮佢地越得寸進尺

點拉？差佬一嚟到就捉番你轉頭啦

大愛撚其實即係藍絲

被打冇還拖：非法集結

被打有還拖：非法集結、傷人、公眾地方行為不檢、暴動 etc.

黃絲就是有罪

香港需要更多叔一燒

CLS
黑警死全家
依家比人打 仲要被告

不如大家關心下我
俾人夾左上車嗰個女仔去咗邊
我唔想又見到強姦之後棄屍荒野
又被自殺之後冇可疑

多撚左個我字

大愛賤種其實咪又係藍絲

好嬲

公海傳放左 但我冇留意有冇fc

另一個post話應該冇事
未fc

wtf

唔見南亞柒頭皮嘅

on99 block佢老未

不諗都咁講
係班垃圾道德撚日撚日吠話要同班野蠻藍絲講道理

港豬式抗爭

反對暴力

死黑警

好黑暗，無力感好重

咁叔一燒真係唔好睇呀嘛

溝通唔到
燒就係

佢自稱屌開黑警既深黃

挑，係打橫黎呀
吹呀？
唔通要驚你地網上好嬲？

唔係設計對白，係真實發生

犯法就係犯法
藍絲唔洗負責
持有攻擊性武器 黑警：我睇唔到
非法集結 黑警：我唔知到
暴動 黑警：拉晒啲黃絲佢

Haha

呢啲就係藍絲口中嘅法治

對住一班想殺撚曬我地既藍絲
大愛撚竟然係話唔好還拖
唔撚知仲以為時光倒流返返去14年大台叫人伸個頭比狗打

要報警，要拍片
手機救港

我都覺得奇怪，40個人全部廢佬都唔夠跑？
今時今日都同人嘈真係抵撚死

港豬被人教養到 沒正常思維

佢地同我地講唔好信法律，要神獸

呢一班恐怖分子
同班警曱一樣
冇人性，強姦殺人咩都做得出
希望真係冇事

拳頭就係一切

黑警死全家……個細佬俾老豆打好慘

陰佢老母死監犯做5毛，仲想扮自己人

40人打4個人你點還手？

真係有

你講起個細路 又好似真係無見過條臭閪出po講

獲獲原告變被告

而家藍絲變支那城管 , 親支人士見斬人都冇事嚟緊會越做越多

由細到大被教既觀念係唔好打交，邊個出手邊個唔啱，還拖兩邊都唔啱，學武為左強身健體，有咩事話俾老師知

依家咁的田地， 大家都要覺醒， 無人會公正公平去處理問題， 如果唔武裝自己保衛自己， 無人會保護你

笑到仆街 連登仔仲話攞架餐同藍絲打過 一陣比班狗告你蓄意傷人 藏武 拒捕 非法集結 違反限聚令 十年後見

如果無心理準備打
唯有當睇唔到兜路走
理論可免則免

所以有時覺得我地連支那人都不如
係呀 我地係會反抗
但同時我地都有班個腦裝屎既賤種話要道德感化對面

支那狗傾唔掂就直接開片 唔撚會講咩仁義道德

你唔打人都俾人告呢啲罪啦
又block一件

唔夠打唔還手就跑走 係就同佢死過咪撚報狗

唉，屌老母，小學生同人鬧交，
都唔會企係度等人吹雞啦，
真係唔知講咩好

On9仔 想同黑社會理論 抵比人打

明白唔還拖嘅後果未，係全輸

係肯還拖都起碼唔會咁多人參與，因為隨時要入廠，但宜家乜後果都冇，死硬

明明神獸個期已經講緊一係一打 一係走
而家反而倒退返

其實你私了藍絲人地搞返你好正常
佢地覺得明明721唔關佢地事 點解要比你地打 就會周圍搵無辜黃絲覆桌
你地覺得藍絲無一個係無辜 全部比人私了都係抵死

其實證明左唔理藍定黃 大家都係劣等支那賤種
只要自己遇到不公就認為自己既一切報復行為都係正確
唔會理報復既程度會唔會過火 對象係咪真係罪有應得
只要條友同你報復對象有少少關係就會拎黎出火
Cc台同藍絲本質一樣 只係立場相反

大家可以睇返live

嘩企到咁高講野
下次不如你出去幫手擋呀 屌你老母

宜家乖乖任打唔嬲都係要拉你，你講呢啲仲有咩說服力

痴撚線
已經被害，仲要被告

左膠大愛

連monkey 都知要還拖

根本成件事就係黑狗策動藍絲去恐怖襲擊

仲衰過monkey

update下啦仲抽戴妖

搞返我正常呀
但點解可以無罪

同一招用左N次
你和平集會，佢派鄉黑打你
差佬再接手聲稱保護你然後拉你
後續文宣藍絲話你抵打，然後差佬大公無私保護你地
你犯左法被打都係要拉 blah blah blah

大家諗住點折

你up乜撚野 所以咪話企係度都拉你 班連登仔仲話攞刀企係度等藍絲 得啖笑

即時:立法會打交

你up乜撚野 所以咪話企係度都所以拉你 班連登仔仲話攞刀企係度等藍絲 得啖笑囉 係又block唔係又block 遲早自己單機

明明有個人追咗上去架到，條友咗近睇唔到車牌？

喂，唔好講到兩邊做緊同樣既野啦屌你
有冇手足會去撐警集會拉藍絲出黎打呀？

五毛logic咁差，扣你人工啦
呢個post值兩毛咋

而家有槍嘅話事，冇嘅死開

係咪痴線㗎

邊有人話攞刀呀，犯法個喎，呢度有死差佬睇住個喎，我見到你講咋喎

睇唔夠，要拍埋片佢地上架咩車走

琴晚有人咁講 派乜撚野膠 自己搵啦

唔係第一次啦

揾人講返越權李慧琼

港共logic被打變成被告

衰咩坐咁耐？

出街就係非法集結

我明你做乜
但67係炸啲無辜嘅人make noise
同話依家淨係搞藍絲完全唔一樣
所以話你on9 明未？